"GOED, GOED, wat de kolonel Brandon, Edward is een zeer gelukkig man.--u zal niet ingaan op de kwestie van Fanny echter al heb ik brak het haar en zij draagt het enorm goed,--zij zullen niet graag horen praten."
